楊冪遭中國官媒點名 狠批「演戲完全不過腦子」

〔記者吳孟倫／台北報導〕中國女星楊冪長相甜美，主演過多部知名電視劇，她在新電影《寶貝兒》中有突破性的演出，本被看好能角逐金馬影后，可惜最後還是落馬。不過楊冪的演技一直備受爭議，日前還遭有黨媒色彩的《北京日報》批評。

《北京日報》專欄以「藝術片不是鍍金片」為題，表示楊冪為中國最具商業價值的女星之一，但她的演技卻與知名度成反比，從童星出道的楊冪拍片經驗豐富，演戲對她來說是習以為常的事，因此她都下意識的做出程序化表演，形容她「快樂就是哈哈哈，痛苦就是哇哇哇」，完全不經大腦思考。專欄也提到許多人認為文藝片容易鍍金，但事實卻非如此，並說楊冪在《寶貝兒》中演技進步不大，狠批「同片的其他演員，一個表情、一個眼神都能襯托她在表演上的無力」。

專欄作者也以王安石的《傷仲永》提醒楊冪，表示表演雖需天賦，但這種天賦也要時時磨練，否則只會「泯然眾人矣」。網友們看了表示「這文寫得又狠又準」、「分析可說相當到位了」、「楊冪真該好好提升一下演技了」。

楊冪。（翻攝自楊冪微博）

飯冰冰已經玩嫌 有請下一位

等一下

等一下...
我有老公....

不要 我有老公的

呢個好撚有錢

唔斬番筆點叫公平

有老公架人地

郭襄無慘

閒閒地 1000億不是夢，咁多明星。

捉番去調教下囉

快樂就是哈哈哈，痛苦就是哇哇哇

黨已點名
識做啦

大逃亡
仲唔舉家走佬過美國,遲早比中共開發晒全身

啲蝗係鍾意睇呢啲

大家都係老雞
屌個有老公嘅爽d

夫目前犯

逐個清算

馬云咁既樣,點屌得落

The next

唔識
一google出「楊冪腳臭」

西部大開發

佢差極都好過BABY跟佢老公啦

中南海班官見到佢扮馬雲張相
即刻直接判罰錢唔使拉唔使鎖

咁 哇哈哈 係介於開心與痛苦之間

睇錯 「演戲完全不過猴子」

"能拯救她的只有她自己"
想冇事知要點做啦

周麗淇夠撈左好多年
d戲仲屎過龔嘉欣

中國最具商業價值的女星之一

係咪逐個清算

交稅

以前批鬥地主攞地
依家批鬥明星攞錢

據當時中共蘇南區農村工作委員會的原始記錄，一共有218個人被打、被吊、被迫下跪或者被剝光衣服
唔知依家仲會唔會咁批鬥

唱歌鳩叫嗰班又點計先

苦中作樂就係哇哈哈

下一位
Angelabb

今次有lao gon都無用啦😂

中共班官爽死
想輪邊個女星就捉去玩，玩完仲收番億億聲

其實依段演得唔錯

到今時今日先有得玩個啲高極有限

點解仲未到baby?

仲有冇片

景甜呢？

想睇返

係佢黎咩

領導既年紀 咁老的雞也

三管齊下 八門全開

中共官員:同我叫我有老公叫到我滿意為止呀

一路叫我有老公一路接下老夫嘅____吧

再下個天使寶貝

我老公呢

其實果條片無論樣同把聲真係勁似

他一邊穿回褲子一邊說：冰冰你點名一個女星 然後就可以走唄

新av題材
點到名 一係比錢 一係比屌

我有老公係咩片？
有無人有link

啲明星仲日日係微博話愛國

啱啦啱啦, 比曬成副身家比共產黨啦, 愛國愛黨呀

唔想成為下一個, 快科水
國難當前 大家都發國難財

就係而家個個官都上得
之前唔係省長級都無啦，又貴
而家任玩仲要免費

全部揀女 你班大陸仔又幾識揀

習中: 我要射了

女:等一下...我有老公，但雙腿卻夾著習中

做愛完全不晃奶子

下一個冰冰

下一個:唐嫣
呢幾個做演員做到開公司咁威丫拿

baby呢？仲差過楊冪

但周麗淇個樣靚過龔嘉欣幾百萬倍

楊冪而家個樣真係啱晒班北佬嘅口味

自己買隻艇飛過台灣 越南 再入美國大市館/在台辦 話比人迫害啦，
中國大使館都捉返妳出黎

別讓王祖藍同阿漿跑了

又要出火喇

李亞男

老婆有左，我姓劉，求改名

pornhub有

條片都唔係佢黎 純粹似
但講足咁多年

喔~

傻豬，你估無屌過咩，個個屌到厭啦，而家係要攞錢，正宗又食又拎

人財兩空

有得屌楊冪??

我要入党

抵啦臭雞

佢都唔志在，大把銀

大陸最多係咩 咪又係流量明星

人妻好屌D ?

想加入黨

正，玩撚完第一隻支那雞，玩左四個月咩撚都開哂

依家捉過第二隻玩 你話點會唔想做支那狗呀！

昂山素姬後生嗰陣

唐嫣瘦到得骨 應該未到佢住

中共咁玩法
如果冇人夠薑反佢
美國靠經濟真係贏佢唔到
捉曬班有錢人 中產
起馬頂到十年

依家已經比人睇中左
楊冪下一次一定比中共幾十隻高層爆菊

俾人無套屌緊先一邊呻吟一邊話自己有老公，即係想人屌得落力啲架姐

果班仆街平時成日話愛國愛黨，今次係報恩時候 正宗又食又拎

快樂就是哈哈哈 、痛苦就是等一下

上面高層要錢姐 唔通貪佢又老又殘咩

楊冪呢隻老雞唔知服侍過幾多個地方幹部先捱到有今日事業啦

對腳正到閪咁wo

唐嫣真係正到仆街

想加入黨了